Iphone換機

話說今日係studio a買咗部iphone xs max，發現個接駁位有花痕， 咁我可唔可以拎去換？

直接換翻新機唔覺有著數

咁即係如果換淨係可以換翻新機？

唔止個外殼有花，一搣張mon貼連個mon都有花

其實咁快有翻新？